連登公投 點睇波台狗

g持波台文化，好有特色好型 ：
屌你老母波台垃圾死撚開啲啦成班戇鳩仔懶係特別咁 ：

負評都好呃

做乜唔調番轉黎呃下正皮🤔

韓國統一未呀傻仔

負評上一頁

波台垃圾 真係好影響連登

推

負評係俾個post既

點睇

開係cc台啦
開係波台無人撐你架

波台狗表吓態

上邊7成都係波台垃圾

樓上都系

樓上屌肥媽